破「處女」賣淫集團 警怒：都不是處女

中國深圳龍崗警方周四（27日）在深圳和四川省等地，破獲一個專用鴿血假裝「處女」的網路賣淫集團，逮捕約200名嫌犯。警方指：「該集團以『處女下海』當賣點，但所有妓女均非處女。集團不但為妓女提供鴿血，假扮破處流血，也提供處女膜診斷證明、學生證等文件給嫖客，騙取每次5000至1萬元人民幣的嫖妓費」。

《南方都市報》報導，深圳龍崗警方於上月初獲報，指網路上有一個微信群，群內成員聲稱提供「處女」，但卻用假處女來騙取嫖客。警方潛入搜查後，發現深圳、四川多個賣淫集團互相勾結，彼此「資源共享」，同時透過微信群組，不時發出「我有客人」、「需要鴿子血」等訊息，共組賣淫網路。

報導指，集團的成員分工明確，有專人負責以微信、陌陌等社交平台，發出招嫖簡訊。然後，有專人「接單」，利用微信收取嫖款。最後，還有人負責開車接送女成員到交易地點，同時執行「把風」的任務。

警方表示，賣淫集團為了提高價碼，主打「處女」下海，一次交易要5,000至1萬元人民幣。「交易地點」並不固定，有時會根據客人要求，選擇高鐵、飛機等交通工具，把女成員送往各地接客。為求逼真，「處女」都以「鴿子血」包裝過，而包裝「處女」甚至成為整個賣淫集團的產業鏈。

警方又稱，賣淫集團會依據女成員的資料，量身偽造學生證件，同時勾結私人醫生開出「處女膜診斷證明」，以每張100元（約444元台幣）的價格提供給集團，一旦有客人質疑，就出示證明，讓對方相信嫖到剛下海的「學生妹」。此外，還有成員利用當地的商店作為掩飾，製作「鴿血」，存放在冰箱內，一旦有「需要」就以每份10至20元價格「送貨上門」。

目前警方已刑事拘留106名集團嫌犯、4名提供鴿血嫌犯、1名提供「處女膜診斷書」嫌犯，及65名賣淫的女成員。

識新嗰個女仔都係第一次 個個都無血